台灣睇到何韻詩咁勇敢

全部都大讚何韻詩
金曲獎早開左
如果何韻詩依家既勢佢肯定囉最佳金曲獎